讀Polyu BME究竟會唔會乞食

應該話。。。
有咩engine科唔會乞食

hku bme

不如問下係香港讀咩係唔會乞食可能快啲

Cu bme唔會

今年收27分

咁poly應該乞食 收得25分

原來我睇錯左 自膠

Median係26
Uq先係28

sales科 唔係靚仔靚女
口才麻麻既毒撚就等乞食啦

笑死 中學雞以為dse入學分數同人工成正比
BME唔乞

明明呢科grad咗唔係做sales就係做research

poly 有P&O 呀 點會

喺香港讀engine嗰啲都係on9仔

夠分讀咩engine

poly 係計best 5
垃圾shitty 4c+2x 係到打J
shitty收分一向低

人廢就讀乜柒都死
除非你偏要揀啲一潭死水嘅科黎讀

人地講緊中大啊
city bme 5科收20分

醫科
唔計bme

Pharmacy